{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008244",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158300?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 SG빌라앤호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約は待機状態で確定ではなく、予約が完了したら予約番号を送信します。 予約は予約室の勤務時間によって確定可否が確認されます。 予約が不可能な場合はメールでお知らせし、決済した金額は全額返金いたします。 お支払いは予約過程で行われる部分ですので、ご了承ください。 チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。 ペントハウスの基準人数は4人であり、それを超える場合は追加料金が必要です。 寝具の追加および追加人数は別途料金で可能です。 デラックス客室は最大2人まで入室可能です。 客室にはアメニティが提供され、無料Wi-Fi、無料駐車場や電気自動車の充電スタンドもご利用いただけます。 また、ベビーチェア、ベビーベッドガード、ベビー食器セットもフロントでお貸ししております。 朝食は3人以上追加されますと、お一人様15,000ウォンの料金が発生します。 ペントハウスA/Bの場合、午前9時にプレミアムランチボックスを配送し、幼児は除外されます。 付帯施設としては1階のカフェ、1階のコンビニエンスストア、屋外プール(夏のシーズン限定運営、チェックアウト後の利用不可)とルームサービス(11:00~21:00)がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約が確定するまでどのくらいかかりますか？",
            "answer": "予約が確定するまでに予約室の勤務時間内で確認されます。"
        },
        {
            "question": "予約が不可能な場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約が不可能な場合はメールでお知らせし、全額返金いたします。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守ですか？",
            "answer": "はい、チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "ペントハウスの基準人数は何人ですか？",
            "answer": "ペントハウスの基準人数は4人です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのくらいですか？",
            "answer": "追加料金は別途料金で寝具の追加や追加人数が可能です。"
        },
        {
            "question": "デラックス客室の最大入室人数は何人ですか？",
            "answer": "デラックス客室の最大入室人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "客室にはアメニティが提供され、無料Wi-Fi、無料駐車場、電気自動車の充電スタンドもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ベビーチェアやベビーベッドは利用できますか？",
            "answer": "はい、ベビーチェア、ベビーベッドガード、ベビー食器セットをフロントでお貸ししております。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は3人以上追加すると、お一人様15,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペントハウスA/Bの場合、何時にランチボックスが配送されますか？",
            "answer": "ペントハウスA/Bの場合、午前9時にプレミアムランチボックスが配送されます。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては1階のカフェ、1階のコンビニエンスストア、屋外プール(夏のシーズン限定運営)とルームサービス(11:00~21:00)がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 495
    }
}